發夢嘅各位洗唔洗檢討一下以後行動嘅集合時間？

好似今日咁，早上集合始終會比較少人能夠出黎，似乎大家嘅病假事假都有限，三罷成效亦較低。
行動人數較以往低，我偏向相信係因為較多人抽唔到身早上去，而唔係因為開始灰心。
所以我認為大家需要檢討一下唔同行動嘅集合時間。
如果係遊擊，動員人數可以較少，又或者星期六日行動，咁集合時間早啲都唔怕。
但如果係大行動，咁可能將集合時間定返晏啲會比較好，遷就返大家下班時間。我絕對相信極大量發夢嘅兄弟放工後會仆出黎增援。
各位兄弟不妨講吓自己意見，一齊諗方法做得更好。
互相支持，互相鼓勵，互相配合！

推！